大家可以回家啦！！！

就黎放工，仲等緊車既快d返屋企，如果唔係今晚10點都未返到去

香港需要力王